國泰FA完成Digital Interview後既安排

有無巴絲知道做完Digital Interview後入圍，大概幾耐會收到email通知你second in? 宜家望住個application status好不安

做雞？

我前晚online apply左但到而家都未有email做digital interview

快既一星期 慢既三星期